汪 明 荃 : 大 馬 疫 情 比 較 樂 觀，家 英 識 照 顧 自 己

新冠肺炎痠情持續，馬來西亞政府周三起對外封關。羅家英日前身在大馬拍英皇網劇《女法醫JD》，逗留當地一段日子，不過Liza姐汪明荃表示不擔心，而講到古巨基剛榮升做新手爸爸，同基仔相識多年的Liza姐，就向基仔送上祝福。

影片截圖

本月初，羅家英在社交平台分享在大馬拍劇照片：「吉隆坡拍攝JD女法醫，兩個月，希望拍完疫情已過，一天光晒。」對此，Liza姐亦回應指：「大家要自己take care，大馬疫情好似比香港樂觀，佢知道點樣照顧自己，而且佢拍攝時間相當長，頭尾差不多2個月時間。」

馬來西亞琴日升100宗喎
阿姐樂觀嗎?

香港未過300

冇GIF好失望

一張荃荃gif都無

聞西！

諗起家英like -+莉ig

冇gif

明荃之友
其實呀姐份人唔差嘅 算啦唔好狙擊佢

羅家英依個年紀中招既話死亡率好高

因為阿姐佢知道真實數據

仲戴緊個掛頸嘅弱智證明

【肺炎天使】汪 明 荃 小 姐 悉 心 打 扮 攜 帶 兩 大 卷 廁 紙 娛 樂 大 家

貴為平安鐘大使嘅汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

嗯

大馬 上啊

當我無講過

【IG 女神】荃荃呢隻衰妹又試學人擺對波上枱做乜春

荃荃咁索, 點解家英哥仲要去食台妹

白衫透哂成個波形出嚟啦

哦~~
話要同大家介紹年盒喎
睇下入面幾多糖

好啦 阿姐中門大開預祝大家新春快樂

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

阿姐仲專登請醉駕大隻仔仔教練教HIIT
但會唔會教壞我荃㗎

呀姐好勁好掂呀

荃荃45度傾斜唔容易㗎
荃b 要小心呀

大馬樂觀？

家英哥梗係識照顧自己同細佬啦

羅家英要中
撐警

睇黃明志條片，馬拉有官員叫人翻屋企做愛抗疼